想買戒指比女朋友做禮物

預算八千到，有咩提議？係唔係呢個buget唔好買鑽石，定係會有啲地方有得買得好啲？感覺上cartier tiffany嗰啲係食個brand多過質素。

定開感情台好啲

細粒d咁解姐

8千如果去樓上鋪，扣埋個托，即係大約有6500-7000買石，可以買到30份左右。
不過最好留意女友係鍾意size定顏色。

第一次送戒指咋，留返訂婚求婚先送大啲，呢個價係咪一係揀牌子一係揀石？

我諗size啦，等我八下有咩樓上舖先

覺得未求婚最好無鑽石
可以送Tiffany t ring 好似7千蚊左右
淨係聽到Tiffany已經開心死
貴重的鑽石留返莊重的求婚先啦

40份都得，利申 屋企做石批發

要買有石可以唔洗去大牌
搵間細細地有GIA嘅慢慢睇下成色切割揀啱佢
買石就一定食你水嫁啦又唔保值
不過大品牌就食更深

利申屋企做珠寶批發，但我剛剛先正式入職學習緊，有錯求指正
要屌輕力啲

lm我都想買

佢會唔會以為你要求婚

唔係求婚唔好買鑽石啦 cartier又買唔到咩
Tiffany諗得過

巴打屋企係批現成珠寶定係批裸石?

你得鋪唔得呀嘛，鋪都要賺

認同, 如果唔係兩個都有家底嘅話
戒指留返求婚先買鑽石會好啲, 其他鑽飾又唔同講法
Trinity de cartier $8500 HKD 可能都可以考慮嘅

今日先睇完d報價表，gia 40份 g color 3ex ，7000內一定得，巴打真係要可以幫你攞

巴打可以考慮下mabelle
有啲款唔太貴 但幾靚咖

現成啊

如果戒指就咁平日做禮物
我可以拎到公司貨
碎鑽g colour 4000內有交易
係4000內唔係4000up唔好有人睇錯話我呃錢搵飯食
自己厰出貨
有興趣可以留個tg俾我

如果當平時禮物咁送，其實可以自己打戒指
不過要好多時間同心機

利申，自己打過戒指，我一隻佢一隻，諗住求婚用
我認我係窮撚買唔起鑽石戒指